一句到尾 係咪認為今晚勇武打公安打福建佬唔啱??

唔撚好講咩不割 呢啲垃圾騎牆壁話
講清楚 支持 定 反對